操你媽的，星期六早餐食土豆泥，下午茶飲酸奶

爽死了

泥你老母